點解日本仔要抄鳩我地王晶套大師兄，係咪無創意到咁

街霸都係抄超級學校霸王
日本仔可恥